Deploiement
1- Acheter un nom de domaine 
2- Se procurer un hébergeur 
3- se connecter sur le serveur distant
4- Clonner le projet
--faire un composer install
5- le connecter à la BD
6- créer les tables